其實宜家衍生左另一個問題-下次真係衝既時候點知前線果班係咪鬼，會唔會之後都少左人敢衝？

一路都傳有鬼扮野引人衝，宜家證實左。

咁下次真係要衝立會，政總
點知前面果班係咪鬼？

大家唔好咁開心住，呢件事其實帶來左另一樣白色恐怖
就係令大家都唔敢/唔想去衝

仲話無大台無行動主持人係好事wo

成個連登都變左和理非基地

就好似十一圍金紫荊

其實支持有人揸咪
不過一黎條友要好有料好有領導能力 又要對形勢分析得好
二黎做得揸咪 煽動乜乜柒柒罪都基本上入硬

下次警察要做一定唔會咁柒
搵個有領導力講野好少少個樣後生d既已經得

政總立法會呢d點同
依家講緊衝狗屋喎
大家一早有哂共識狗屋唔衝得
唔係弱智/讀毅進嘅都唔會衝啦

相信群眾智慧
大家都有獨立思考，唔係人地做咩你都跟

正解
此post已完

理撚得你，天琦衝你都唔會跟住衝入狗總啦下話

我相信下一次會無咁多鬼
大 sir 會叫班傻散去上李力持個演員訓練班先

總狗屋=軍火庫

大家都知唔衝得

完

重點唔係衝果個係咪鬼而係大家要有判斷力，呢個時候應唔應該衝

唔應該衝就嘗試說服對方保留體力，唔好送人頭，應該衝就前面嗰個係咪鬼都無所謂啦

其他地方會知幾時衝得幾時唔衝得
狗總係幾時都唔衝得

衝唔衝呢啲好易有共識，狗屋衝入去同黑警開片咩，但立法會金紫荊呢啲衝得嚟有效果

咁係咪每次行動都有晒共識 做得/唔做得先？
立法政總一樣有好多情況係唔衝得

地點係立會都可以係偷偷上晒裝備 引你衝打9你/由後方包抄捉人